{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045774",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10569&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평바오하우스"
    },
    "text": "当ペンションは自然の美しさと建築物の調和を通じて安らかな休息を提供する目的で運営されています。 外観はモダンなスタイルになっており、客室はホテルと似たような感じのすっきりとしたインテリアが自慢です。 ここで皆さんは大切な時間と思い出を作ることができます。 周辺には梅谷駅と良洞駅があり、車で約7分かかります。 また龍門山観光地までは車で約35分かかります。 入室時間は午後5時に固定されており、退室時間は午前11時です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 客室内にはスパが備わっていて利用が可能であり、追加費用で利用できます。 客室ごとに個別プールがあり、ご利用の際には別途料金が発生します。 炊事施設は一部の客室で可能であり、客室内には炊事道具と食器類が備えられています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 その他の便益施設としてはカフェとバーベキュー施設があり、グリルはレンタル可能です。 ペンションの営業状況によって予約が重複することがありますので、ご注意ください。 最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者の場合、保護者同伴なしではご利用できません。 情報は変更される場合があり、オンシーズンには料金が変更される場合があります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、火災危険物質の使用は禁止されています。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 その画像は実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの外観はどのようなスタイルですか？",
            "answer": "モダンなスタイルです。"
        },
        {
            "question": "客室のインテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "すっきりとしたホテルのようなインテリアです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "梅谷駅と良洞駅があります。"
        },
        {
            "question": "車でのアクセス時間はどれくらいですか？",
            "answer": "梅谷駅または良洞駅まで車で約7分かかります。"
        },
        {
            "question": "龍門山観光地まで車での所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "龍門山観光地まで車で約35分かかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはスパがありますか？",
            "answer": "はい、客室内にはスパが備わっており、追加費用で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに個別プールはありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別プールがありますが、別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事はできますか？",
            "answer": "一部の客室で炊事が可能です。炊事道具と食器類が備えられていますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "その他の便益施設はありますか？",
            "answer": "はい、カフェとバーベキュー施設があります。グリルはレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの営業状況によって予約が重複することがあるのですか？",
            "answer": "はい、ペンションの営業状況によって予約が重複することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、料金はオンシーズンによって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊者に対して紛失や毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "実際の施設と写真は異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、実際の施設と写真は異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 602
    }
}